其實taste d貴牛扒賣唔出會點處理？

又唔見佢大減價

改最佳食用日期繼續賣lo

聽日賣

比番隻牛

比其他牛食

但食開貴野既人食得出，而且點都會變灰黑

唔好笑

畀百佳賣

再擺耐d
之後話係熟成牛

整肉醬意粉

熟成牛好似要唔知點整，成本仲高

咁浪費

員工食

好多專業品酒師係blind test情況下分唔到好酒平酒

醃

舊肉放得耐都變色啦 又唔係冰到實

人地話睇得出 你就去吹blind test

好笑喎
我尋晚見到呢個回覆笑咗好耐
你ON9唔識笑啫

肉眼真係分到擺左耐唔耐

d 牛肉擺得耐 面個層點保鮮都會氧化 灰灰黑黑咁
一大舊未切個d 個切面黑左 可能就切出黎一盒盒賣

黑個面向盒底

用黎餵蚊蚊蚊

👍🏻合理

捐去旗下慈善機構

整免牛

拎去百佳賣